倫敦/雪梨街訪：對香港國安法、制裁中共官員的看法？

睇到最尾真係好感動

收回香港

請 CSL

睇完再 CSL

唔錯

有亞視前員工

Push

睇到Why don't we take back hong kong果度哭能左

我都眼濕濕

記得 CSL

要喊喇我

睇到喊

一齊

香港人不孤單
手足

香港一定要重光

好好人

Come here, come here. We will look after you但我唔想咁就放棄香港

個個都明事理就好

推一推

認同 , 要光復香港

不過見好多都係D主持，除左波特先生之外

佢地比較關心國際時事ETC的一堆人

尾段都有少少素人既

第一個女人好正,文明世界真係唔同啲

聽到喊咗

亞視真係永恆ga

光緊

本來好sad 聽到atv笑到癡線
仆你個街 亞視黎既

推到有十萬view

佢 91 年喺香港 , 見過最輝煌時期既香港 , 都不枉此行

假如收返香港 香港同英國結合搵錢如何？

仲要 CSL

唉

lm

如果收返之後都係會發展到香港自決

個女人幾清晰

1）收返香港

2）英美監察之下，香港自決公投

3）光復 !!!!!!!!!!!!

有冇可能收返香港

I have cried for almost 5 mins after watching. The lady from Australia warmed my heart. I’m so glad to see people welcomed us working in their country

第一個女人好有同理心
係香港呢啲年紀打扮既女人一係變態一係藍絲

第一個女人D怒氣好堅
好似關佢事咁嬲

雪梨

好感動
真係了解咩事 仲好歡迎香港人

高汁

新唐人

cls

Come here

我是香港人呀屌

91年嘅ATV

祖國

very touching

第一位女士好好人

黎明來到 要光復這香港

Lm 聽日睇

台灣譯 , 個鬼佬 page 好關心台港 , 仲學埋中文

波特先生好cute

仲係 pretty woman

Pish!!!

pish

Thank You so much UK

好英式風趣

香港加入英聯邦！

雪梨係老一輩華僑叫落
到時香港都係咁叫
後來先有悉尼呢個譯法
死child登仔你老母

香港以前都係咁譯

個位澳洲女士

舊時就係叫開雪梨

制裁林鄭賊婆

睇完叫我地嚟。。。就不停

笑死🤣 呢個時候又唔叫人左膠/大愛撚

so touching when watching this video

推 好感動

忍唔住流馬尿

不列顛祖國

睇完唔好咁淡定，要諗下方法點樣增值自己，去到外國可以為人地國家帶嚟益處，如果唔係我地同新移民冇分別

感覺香港人被人尊重，feel so good

留名打丁

可以點多謝佢哋？

好想多謝佢

推

Stand With Hong Kong
多謝

Unfortunately, my name’s david potter. No relation to harry 傳說中嘅英式幽默

打 TWITTER , REDDIT 戰線 , 上面好多外國人撐港

繼續抗爭，要推翻中共暴政

點解大陸人冇呢種幽默感

如果佢地幽默啲，我覺得佢地會冇咁討厭

推呀

後生大隻嘅巴打可以考英軍

竟然有英國人話收返香港
難以想像

無知就縮返去你老母閪到 咪出黎獻醜

好感動
英國人澳洲人
以後連登仔咪再笑人啦

都係，只不過應該真係唔係多數
而且應該係比較老一輩先會咁諗，我估

回歸祖國...

on9仔

好感動

啲藍絲廢老成日都話英國利用你地咋
人地幫你你幫返人有咩問題呀

Come here , come here we look after you!!!

佢地重有呢段好完整講晒香港既野
TWITTER攻勢

利用呢兩個字太誅心論

依個鬼佬真係好撐港台

CLS

好撚感動

唔知外國有幾多人撐黑警

Pish

實有正反兩面嘅 , 只係睇最後邊個係多數啫

91年亞視末賣比支共

英國收返香港，再比香港公投係最好

好耐之前拍？屌你冇人帶口罩

鬼佬不嬲唔帶口罩

而家唔想光復香港了，要推翻中共暴政

佢似係報國際台新聞
90年亞視新聞係好認真做得好好的

得罪講句
英國加拿大真係咁多人關心香港咩？
出鏡嗰幾個全部都好了解
同埋唔似一般冇乜準備既隨機街頭訪問咁既？

我堅唔係5毛
但真係有啲似寫定稿

段片真係好回血
喱一年啲閪新聞每日都好撚嬲
有喱啲片
話比我知世界其他人都係有關心你
多謝

第二個好似哥迪奧拿

咁點解香港人自己唔講?
要英國TAKE BACK HONG KONG
在地居民意願大於ALL

要一個英國人講然後係到感動
一年前走上街頭求中国民主 五大訴求 豈不可笑嗎

呢排睇新聞日日都好開心，手足暴動罪無事，美帝終於肯出手

想俾姨姨look after

收嗲啦HKIP

你自己開個post都話要咁做 唔好自打嘴巴

你諗法冇錯 , 的確條片係我哋同溫層 , 只係想話比大家知香港係有人關心 , 英國民調都係一半支持香港人去定居 , 所以要繼續努力話比更多人知我哋追求梗啲乜

英國人係幾關心香港

推翻左中共暴政咪即係光復左香港

真高尚情操

就算利用又點
有排都未夠支那攞晒我地成個庫房咁仆街
講到好似支那狗有帶挈咁

好那感動

利用唔利用好兩睇，同投資移民咪一樣，佢要錢，我要護照，你覺得值咪移。
同理，今次既簽證，英國一方面係負起道德責任一方面係要香港既資金同人才，但香港人同樣都係需要一個民主自由國家既居留權同護照，你話利用？香港人又何嘗唔係利用緊呢個簽證計劃去要佢想得到既野？